屁馬呢d垃圾都值200幾m

200m, 即係2億？

2億eur

屁馬 呢d垃圾都值 200幾 m

係呀屌

盧卡古都近一億喇。

lukaku 係75m+rooney

根本過左

係喎，盧卡古7500m+rooney+rooney份人工補貼
尼馬2億根本抵到爛。

7500m